(有圖) 忍唔住手，Po曬女方d 相令人知道佢嘅樣

佢真係好型

呂方先岩
你班鹹濕仔一定諗錯

其實係唔明你標題意思先至入嚟

哇哈哈哈
笑到我肚痛呀真係

岩岩訓醒 唔多清晰